疫情嚴重！子瑜中文喊話：大家好好戴口罩 粉絲搶購同款

▲子瑜中文喊話戴口罩，粉絲想GET同款。（圖／VLIVE、Newsen YouTube）

因新型冠狀病毒疫情（武漢肺炎）嚴重，不少韓星紛紛取消海內外演出，韓團TWICE雖然月初取消東京簽名會，但今（11日）、明在福岡的演唱會如期舉行，成員昨出境時口罩不離身，今演出前，子瑜開直播分享造型之外，也呼籲粉絲注意身體健康，以中文喊話：「大家要好好戴口罩！」

▲TWICE現身機場口罩不離身。（圖／Newsen YouTube）

TWICE昨於仁川機場搭機飛往福岡，成員與工作人員，以及送、接機粉絲全數戴口罩，對於疫情不敢馬虎，粉絲也幽默表示，終於有錢能買跟偶像的「同款口罩」。她們連兩天在福岡國際會議場舉辦「TWICELIGHTS」演唱會，今晚出演前，子瑜率領成員開直播問候粉絲，要大家注意健康。

▲子瑜直播要大家注意健康。（圖／VLIVE）

子瑜連開2次直播，笑說本來要演唱會結束再開，但因為瀏海太美，所以想展示給粉絲看，未來有機會想挑戰短髮；有人留言提到這次的疫情，要她注意身體健康，子瑜也呼籲大家要多喝熱水，先用韓文叮嚀後，再以中文表示：「大家要好好戴口罩！」但因各國口罩掃貨狀況嚴重，粉絲也留言詢問口罩是否充足，相當擔心子瑜口罩不夠用。

此外，子瑜於過年期間，曾在IG以中韓語發文，除了拜年，也向醫護人員喊話：「你們辛苦了！」十分貼心。

竟然唔信政府?

直播個樣咁撚醜既

直播好似大媽臭雞

懷疑定延識吸人美貌
牙愚愈黎愈柒
定延愈黎愈正

係囉 嚇鬼死心諗咩料

點解咁後生就走晒樣

肯肯畀JYP上得多

人民幣 因為加咗人民幣

支那人
台灣防疫關你春事

直播都好柒靚喎

洗唔洗咁能令..

世一瑜仔

真 搞咩

個鼻有粒瘡

QQ

真係無波

表白子瑜❤

子瑜瘦左？

是
取陰補陽因為

衝出黎柒？